[置頂] 和理飛814

錯就要認，但呢一次仲有機會

聽日繼續和理飛

應承我 以下既野

1. 不打人

2. 不捉鬼

3. 不衝禁區

4. 不要帶頭和和應他人衝擊

5. 無視想帶頭搞事人群

6. 不要幫拖還手

7. 不受傷

8. 有可疑人物搞事搵機場保安出手

機場係今次運動最重要既地方，勝敗靠佢，你睇呢2日政府做左幾多野去破壞機場既集會，我地要做既野只係用人數去癱瘓，而唔係周圍捉鬼同起哄，比你捉到都無用，一陣文宣又輸，見到其他既現象請無視，以人數靜坐至癱瘓，機場重點在有機場特警，而不是狗。

運動尚未完結，請繼續出黎
今天的失利是為了明天的努力

612

721

812

推

推推推 不斷學習改進 變強

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

「示威者在這兩個月來真是疲於奔命，很多休息時間都沒有，其實真是很辛苦。我們有時都要體諒，有時那一刻電光火石，影響判斷，有時出現誤中，都是不以為奇的事情。」

「今日機場行動，唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

推推推

813懷疑警察喬裝成激進示威者意圖向喬裝成記者/遊客既公安動私刑

不要理會 ，交比機場特警

停一停 咪比怒火衝昏頭腦

點樣先可以合理咁塞死機場 唔比飛機飛?
今日d 機好似照飛 但冇比旅客登機

要歡送遊客走...
再阻遊客就會國際柒上加柒

所以阻遊客唔完全有用
大家要有個想法
要以人數癱瘓機場
當人數唔夠時就要當革命輸出、文宣

我只推 正常POST

我今日留意到警察係機場用槍指嚇市民
你呢?

文宣做野

可唔可以唔好塞機場？
大家停一停諗清楚好嗎
集會支持

重點要係班勇武手足要忍到，如果唔係咩都無用

再塞入口就玩撚完

推
個人覺得聽日要真真正正和理非 同812一樣 離境儘量唔好搞啦 集中返抵港個邊 要展示我地真正和平嘅一面
事到如今 我點都唔割手足們記得要冷靜同獨立思考就可以啦 人誰無過 唔好再犯同樣錯就可以

盡量*

靜坐算啦, 唔好再搞不合作, 你唔塞啲鬼就做唔到嘢

可以將你既message print 左做文宣

好呀

(集思廣益長文) 求大家用2分鐘時間睇睇 解決問題

幫推

一齊檢討 最緊要冷靜

穩中求勝
人多咪塞爆機場 等機管局自己話停飛
人少咪做文宣

正解

岩

Push

推！

想繼續發夢 各位要有思想上既進化！

不割席 不分化

！！！不要被人有機可乘！！！

機場停擺其實達到既效果好大，影響好深遠！

真心唔需要理會啲鬼！！

唔好亂呀！！

希望大家唔好再沉迷捉鬼

以文宣為主！

機場一役今晚係做法不完美，但可接受，要改善

推

入去接機唔犯法

入去咪當比自己冷靜下

有無鬼都好，最重要係自己做好自己，保持獨立思考

721 811

be water
慢慢改善，我哋呢場運動先可以走得更遠

大家對唔對得住天琦

不要被仇恨支配自己

推

順手推自己個post

經過今晚我有少少嘢想講，跪求所有勇武和理巴絲入嚟

跟咗 聽日真係無死
唔該大家

推吓先

聽日道歉🙇

但係聽日駛唔駛要大家一齊去道歉？

唔該大家可以諗下天琦呢句說話，諗下大家仲欠缺咗乜野

不阻止，不反對，兄弟爬山，各自修行

如需國際輿論協助抗爭，千萬不要再 Block T2！
以及動粗強行阻擋旅客(特別是西人)登機！

香港國際機場客運量極大，T2 的狹小不能夠處理一半以上的乘客出入境。Delay 的班機每天一定過百。大量旅客不能順暢登機，飛機好難順利凖時起飛。佔用了停機位，抵港航班延誤是難以避免的。

只佔據T1，旅客一方面覺得有登機的機會，但另一方面需要付出額外的時間代價。他們是會覺得港府無能力與市民對話解決紛爭，而不是覺得示威者暴力。

香港不同其他地方，我們只有一個國際機場。如果我們將它完全癱瘓，只會令許多外國人有家歸不得而對示威者有極大的抱怨。西方國家領袖都是很著緊輿論和選票。如果香港示威者的行為損害到他們國民的權利，他們不會再支持香港示威者。

走到來機場這步棋，已經是最後的對決。8.11 警方是錯得離譜，國際輿論全部都指責警方的暴行。要蓋過一單黑材料，最容易的方法是製造一單更大的黑材料。今天示威者比較霸道的行為完全是正中下懷。

你可能覺得我是P 牌無資格講野，但是千萬不要忘記我們的行動是代表全香港相信抗爭的人。請大家一定要用理智思考如何處理這件事情，不要起於情緒化。

如果你看過這篇文章，無論如何請幫推和 re post , 我絕對不介意你們自行修改，改成你們的意見。

大家加油！

其實唔洗理佢 ，咁樣最無引，一陣捉錯人，比人反話轉頭就唔好

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記